柴灣狗宿疑似爆發武漢肺炎

#已FC #柴灣已婚警務人員宿舍
#三名人士入咗東區醫院
#已經在宿舍逗留一段時間
#他們從武漢回來的

開香檳慶祝啦屌^_^
Source: @easternhawkeye

開心

死全家！東區巴打小心

#匿名報料
#柴灣 狗宿二座有人因發燒call白車入東區醫院，佢屋企人係武漢返黎
隔唔隔離就傾梗，未決定

#冇得FC #生人勿近 #自行判斷 #唔封關只會陸續有來

Karma is a bitch

黑警死全家
死完全家死男家
死完男家死女家

#強烈要求政府封鎖宿舍
#只准入不准出 #期望立即生效
#宿舍已經變成疫區

邊個醫狗邊個就係鬼

屌，自己死好啦，唔好撚累人啦

真係唔知點醫得落，衰過醫支那豬

黑警死全家

係真唔係呀 咁開心

屌 開心到瞓唔到！

梗係唔好隔離啦
沒事沒事

天開眼了

死全家！

支持警察繼續執行職務，唔撚洗隔離

黑警死全家咁開心，你入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

利申漁灣邨巴打

我喺香港食生命麵包
班狗喺大陸食海底撈
Fat fat

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

中共肺炎清算奶共狗

原來就係咁簡單

其實無藥醫

翠灣巴打

原來今日林鄭話家居隔離就係咁解
全部狗宿做曬隔離區啦

咪撚傳染柴灣街坊

祝黑警死全家

等睇黑警死全家

毛主席呢排悶
建議送哂落去陪佢

一定要係肺炎

唔係咁開心呀話唔好哄我

肯定狗屋入面隻大陸雞唔聽話死要上去娘家過年，點知奶咗後要死返嚟醫。

兩位巴打保重

小西灣傳來賀電

唔好哄我開心woo

正，唔該死多啲
btw 附近街坊保重

籃醫生lo, 都醫唔好la吊

最好冚家死撚曬佢

如果係真我好開心wo

葵涌來電祝賀

醫唔好的 未有藥

死全家！！！

快撚啲！黑警死全家！

估唔到柴灣先拔頭籌

好波
一齊死
利申樂軒台

Kai sim Kai sim
I won

死快啲 死得好

係自己屋企隔離好喇
記住唔好出街

唔洗隔啦，都就有疫苗

柴灣首粒tg好似都係嗰個位

黑警死多啲

車公顯靈啊
天網恢恢疏不漏

唔好咁講 咁會俾位藍絲狗入
一陣個三隻狗命薄死鳩左
又話黃絲醫生醫死人

直接拎嚟做隔離中心啦

皇天擊殺

小心班狗

岩呀

搵藍絲醫生醫囉

黑警死全家 ！

仆街了 警方引入大殺傷力武器

支持死全家

熱烈地彈琴熱烈地唱

賀

dllm

去武漢食完野味同海底撈?

黑警死全家啦
真係恭喜晒囉

仲要折磨我多兩星期
不過照恭喜發財

毛主席召見

你同事隻大陸雞..大陸雞..大陸雞..大陸雞..大陸雞..

有請小鳳姐

未夠，黑警死全家

on9
醫又黑醫 唔醫又黑醫
緊係唔醫

我真係恭喜你啊

所有住狗宿嘅狗或狗家人

記住記住唔好帶口罩

聽朝去開香賓！記得戴罩

死完男家死女家

最近唔見你出黎跳舞喎

俾d白粉d狗食就得成撚日發癲

報應來了

黑警死全家
黑警死全家

唏

Fc?
係就開香檳

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

遲下返大陸都有可能喇，跟住唔去過都會中，已進入社區傳播

收音機

錯，係好撚開心！
齊鼓掌！

有咩開心過黑警死全家？

又咁講，藍醫醫都冇所謂，等陣連藍醫都有事真係開香賓

推到有fc

仲有一年 不過用落動物度做臨床測試應該唔洗等咁耐

現眼報

林鄭 黑警 冚家剷

正呀 屌！！！

狂賀

訓到落病床既病人 唔理咩背景都要盡力救
呢d真係人地尊業醫護人員既職業操守
你估藍絲狗護士亂鳩咁黎咩

醫護見到係黑警
直接拎黎試藥啦

你班黑警，之前屌鳩人廢青架
做咩要靠人地醫你呀，扮死狗呀？
正廢柴、正垃圾

有請

唔敢確定 解放X果邊話要整香港一鑊
大家戴返個口罩 你中招會連屋企人一齊中招
如果你想殺埋屋企藍絲另計
唔會強求你要戴口罩既

黑警快撚啲死

歌聲放今晚開心唱請鼓掌

就係
死完全家死男家
死完男家死女家

琴晚入院? 琴晚半夜聽到狗宿果邊好嘈 望過去見到紅藍閃燈以為班狗起度搞事

黑警冚家剷出現啦，要一棟一棟咁爆

小鳳姐

黑警死全家！
死完爸爸死媽媽！
死完男家死女家！

真係開心到訓唔著

屌你老味武漢返嚟就死遠啲啦搞鳩柴灣

多啲狗宿中就正

抵死 黑警死全家

用2米水馬隔離

柴灣街坊發來賀電

黑警/黑警家屬(藍)要死

可以死返十隻八隻狗當佢有啲貢獻

柴灣仲有大把老野藍屍唔戴口罩

黑警陷家剷啊

絕子絕孫！

唔好死曬，要佢地半生不死

死左先開心啦..

好開心
呢兩棟係全狗宿 冇其他force係入面

笑咗

喂 屌你老母死黑警
唔係好憎醫護罷工咩？做咩入院？
柴灣有狗屋架，入去隔離啦 陷家剷
仆街 鬼唔望黑警中招死全家、最好成座狗宿仆街

狂賀最好傳染曬

認同 咁先最痛苦

來來小強屋

係真的話真係可以開香檳
難怪今日李sir出黎講話個陣成個死狗咁

希望多d狗中招
惹晒俾全家
黑警死全家
死埋男家女家

黑警今鋪真係死全家

快D出死訊啦
我就係要呢D

如果醫唔好係咪會比滅口

像發現趣怪樂園

全楝死清光

新年願望：
3萬黑警死全家

Push.

拿，今次唔好再氹我開心喇！

柴灣撚表示開心

屌佢地狗宿最好死撚曬佢，但咪撚傳俾柴灣啲人同手足

唔好係假呀 屌

天有眼，時辰到，要還啦！

Lm慶祝

雪定香檳，等確診先開

咪自爆啦，不過講真佢地死好啦咪傳到成個柴灣或者東區都係啊屌

真係要買定香檳

原來堅有報應

大陸爆緊禽流感,豬瘟
仲有疑似攪生化武器玩死自己的肺炎

大家一齊念力詛鳩佢地
柴灣狗屋黑警死全家

齊鼓掌

已FC

黑警死全家 不是夢

封鎖晒成棟狗屋由佢地係入面等死啦

住喺狗宿隔嚟嘅巴打表示……

好地地香港人做乜要去武漢

不過係開心嘅

全棟樓黑警及其家屬全部死撚晒

記住係狗宿唔好戴口罩
戴口罩正暴徒

希望個黑警睇住佢D 屋企人死完先到佢死

未撚死唔好同我Gel 頭呀

座座狗舍 間間狗宿 同我中撚晒先開香檳

未死你哋就咁開心 死撚咗件你哋咪大團圓結局唔追究呀？點得離開咗我哋同被捕嘅手足

一方面好開心
一方面又好撚驚佢地走出黎播毒
柴灣依然有好多廢老唔戴口罩呀屌
利申 柴灣人

打類固醇打撚到佢地骨枯啦

一定要小心清潔消毒多d,鷹眼channel好肯定話已fc

狗宿陸續會有更多

病毒手足好波
黑警死全家

搵佢地試藥就岩啦

話人黑醫黑護又去睇醫生

你成棟死撚哂好喇
唔好周圍傳染人

隔咩丫 警察受過訓練唔驚

FCFC

好撚開心

唔好氹我喎 一定要死全家啊

恭喜恭喜

S

死撚開啦

你条柒头又几有道理，就服你一个

黑警死全家，報應到

爆足成幢樓

唔好呃我呀,我去開香檳喇.

無知一問
呢排好多人個肺花咗
本身平時係咪都咁多人會個肺花
我知我問得好怪係好奇肺花係咪普遍

死多D！ 死全家！

千祈唔好買呢幾款口罩

唔明，邊到講依排好多人個肺花咗

最緊要人有事！

住喺狗宿隔嚟嘅巴打 +1

呢排成日有新聞話有人有病徵個肺花咗要隔離

最緊要人有事

新年願望咁快就成真

死翻上去大陸醫
平時黑醫護而家有死狗咁揾醫護

Worth it !!!!

深圳人民醫院歡迎您

恭喜賀喜！

所謂X光片有「花」是因肺內組織在發炎時，照X光時會變得沒有那麼透光而有出現不同形狀的白色「花」痕。
上網搵嘅

人黎，香檳唔該

支持送佢哋去武漢隔離
無事就幫手抗疫
有事就唔好番黎

btw 樓主真是真心鍵盤戰士 點解近排成日見你上熱門, 但有段時間唔見左你

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

係就正

間唔中潛水，得閒先上連登做文宣

等科大學生會支香檳

負錯皮sor9

正撚到

送無數個抵死比你班賤種狗

小心，呢幾日太多"已FC"都唔知係咪真

住附近 但

真殺人犯都要醫
發過誓

所以我都打疑似，雖然admin好肯定

希望疑似好快變確診

靜靜雞, 番完大陸有病癥既識做

好似仲要返左唔只一兩日，實搭過下𨋢

"黑警死全家" 並唔係口號
係定律

Push

好近我, 隔住個柴灣公園

狗屋全部拎黎做隔離宿咪岩囉.

利伸: 黑警死全家宿舍

住隔離翠灣邨玩撚完

Good job!

外父母住個度, 仲要幫我睇住個仔

娶埋咁鳩多大陸婆係咁架啦
識個上水狗宿又係娶大陸婆嘅
可能下個輪到上水狗宿

好撚正呀！希望今次真正做到黑警死全家啦 ❤❤❤

非緊急！支持醫護！

等天收就係呢d

死一個即捐，最好死清光

冇錯

今次真係希望傳翻俾警局
再散到18區分局都有就最開心

佢地啲衫成日唔洗豬咀又唔換罐我真係好擔心佢地大爆發呀

冚宿剷

作為柴灣人表示rip

隔離漁灣邨都係

唔好氹香港人開心啦

黑警死全家 手足要小心

開心還開心. 但係唔明點樣已FC又疑似

雖然好開心
不過柴灣人記得出街帶返口罩
利申：住柴灣

希望蒼天有眼真係可以黑警死全家

全家

死全家啦

咁係咪應該多謝支那

抵啦屌你 唔係以為無報應呀

推

班狗 D 豬咀洗唔洗開心 Share ?

三個唔夠架！ 要佢地全部死！全！家！

遭天譴

Cool

太夜班唔到香檳, 同附近一個街坊隊友兩罐啤酒慶祝左, 家陣仲HI HI地

新淘大

可能會攻入港大搶，但開錯其他嘢同wars溝埋變t virus

唔恭喜你地瞓唔著

開心 condom仔

響附近返工
但

間狗宿好近民居 真係累人累物

速速封左佢再炸柒左佢，免得傳出染出去呀！

唔好tum我開心呀
黑警死全家

最近係翠灣村同漁灣村，狗宿仲要係正柴灣公園出口

原來死全家係真

邊個封果座邊個係暴徒呀
到時記得整返劑tg放題

黑警上支那食＂海底撈＂食得咁爽

仲有叫人地黑醫黑護
仲唔上去武漢叫人地醫

如果天有眼 希望佢地快啲死 但唔好累到我地

去乜鬼醫院，梗係留係宿舍同佢d伙記敘舊

too right bro

打人打得咁開心
起碼3萬隻死曬再講啦

報應

死埋左右隔離

屌佢老味直接火化！冇可疑！

巧開針^ . ^

黑警死全家

解散警隊

不是夢

感謝全能上帝

咁開心

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

杏翠巴打

唔好哄我喎

唉屌
係個頭做野

不嬲都相信係有集體電波 一個人既腦電波控制唔到d 咩 但如果有一班人既腦電波就可以控制d 野
好似上一 兩個月 終於比全世界既回教徙知道維吾爾人比支共咁樣對待 佢地全部走上街頭為佢地奇土 哈
你睇下支拿依家點樣樣

屌，成十頁都冇我最愛嘅經典圖？
學你地頂頭老細話齋

係咪聽日記者會就知結果
好緊張呀

咪咁黑心啦，佢哋係紀劣部隊，咁團結，梗係成幢狗宿所有兄弟姊妹齊上齊落啦

之前唔係好撚巴閉叫人黑醫黑護㗎咩
哪～有骨氣嘅就唔好入醫院叫醫生護士醫你
去搵啲撐警人士一齊圍取下暖 咁就會好返㗎啦

新年進步，喺狗宿爆，梗係要改為黑警死全村啦

連坐 個面仲要好多老人家
又近街市

TG (made in Wuhan)可引致武漢肺炎

真. 死全家！

有事搵醫護 無事話黑護
自己攬埋30000隻狗一齊死唔好累人啦

天道！

睇狗中肺炎

成日話醫護係甴曱，咪L搵醫生啦！

有時藥名嘅嘢就好複雜嘅 黃屍醫護質素比較差啲難免出錯
放錯咗第二隻會促發氣管不適或者腹瀉藥都唔係無可能架
啲黃色人質素真係好差啊 抵佢地要讀大學讀咁多年先出到黎做嘢

係咪氹我㗎

香港警察死全家

恭喜

死全家 推去火化please

狗宿一燒

没事儿

亲...不要騙我

已確診on9

又要扮專業
因為狗殺嘅姦嘅唔係自己仔女

點解咁快比人知

撐警人士要準備探訪啦
齊染齊病

支共土地一遍紅

Wohoooo~~~

抵撚死

Wow it is a Good news

唔該盡力醫 醫死左冇人怪你

佢呢排喺小西商場出面坐

諗落個賓賓被譴返
可能避過一劫！

咁少？？
通風位
𨋢製
門柄

831

抵撚死。

狗點可以醫

死警犬做乜搵黑醫生
班醫生又要扮專業，因為比人姦比人殺嘅唔係自己仔女

由得佢死啦呢啲賤種

邊個醫狗邊個就係鬼

呢啲人根本唔值得任何憐憫

正

[[忽發奇想]] 如何將「黑警死全家」付諸實行讓病毒和黑警connect！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

黑醫

唔該黑比佢地睇

人道毁滅plz

之前唔係有黑警帶肺炎人入東區醫院咩，
係咪佢哋嚟？

口服30g Hydrogen Cyanide醫治疑似新冠狀病毒肺炎最有效, 阿sir立刻叫醫護幫你開劑特效藥

班警察肯幫手封關捉大陸病人，阻止疫情散播未？與民為敵害返自己

真定假

暫時未有藥醫

牠們！

有事唔好搵醫護

年年有今日

唔好新年流流氹我呀

甘咪成個要隔離？？？

重手咗D喎ching
300mg應該夠了

屌，果度離民居好撚近
黐住公屋居屋
應該對狗屋放二百枚摧淚彈消毒

唔爆疫症都唔知
原來咁多人會去武漢

屌，醫護冇得揀
狗都要當人醫，佢地好撚慘

最好死撚埋，再全家死埋

黑警全家中肺炎不是夢

屌你老母，希望我有生之年比我有幸睇到30000隻狗有報應呀

黑警死全家！
快D隔離唔好傳俾市民

林鄭大大聲疾呼「家居隔離」

Call 乜嘢醫護
有啲識急救嘅同事幫你啦

咁有骨氣 點解唔返大灣區醫

咁多差佬娶武漢女人？

小西灣here

賀電

祝黑警全家肺炎，半身不遂💙💙💙

家居隔離

今晚開香檳！！

可以番狗屋繼續呃ot

叫佢揾支散彈槍醫手下自己

黑驚死全家啊

點講都好 最緊要人有事

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

唔怕
相信政府
年年有今日

現眼報

手術好成功不過病人死咗

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

即時諗起佢

你個名

唔夠 要死埋全家先得

毒死哂佢哋

Yeahhhhh

去東區做乜撚
睇獸醫吖嘛

又話黑醫? 冇撚用

係開心既

啲狗而家入到醫院唔會話自己係狗

係真唔係呀！？

東區醫院手足餵屎比狗食啦

醫還醫 唔好醫返好

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

熱烈地...

大家要小心柴灣狗，狗仔狗女

死黑驚必順全家死絕

集氣
黑警死全家

按章工作

警

黑 警 死 全 家

唔好tum 我開心啦

死左未???

又係你？

恭喜哂

woohoo

home run plz

黑警最叻娶大佬雞

繼續係狗宿傳開去, 唔好畀佢停

多行不義 必自斃

又係假消息

fc?

唔使隔，阿蛇同狗嫂有黨護體，冇事ge
阿蛇確診唔使你班黑醫護指指點點

都冇藥醫，吊下鹽水算啦
阿蛇咁強壯，靠自己啲抵抗力打贏佢

可喜可賀

快撚d有報應死全家

今晚開香檳.jpg

天有眼

希望係真

黑警？
死全家！

警嫂咁淫一定係咁傳

死全家

如果係真就要慶祝啦下啦

齊齊攬炒

唔好出黎害鳩香港人啦

恭喜成功揪出帶毒者
差佬好野

吞槍自殺啦

咁開心？？

點解支共話有治愈個案

相信黨，相信政府，沒事兒

Karma

FC係流料了

全樓中招就正

有啲人自己好返，好似感冒發燒咁，沙士都係咁

你真係好煩

可以攬炒啦

利申翠灣邨

唔好隔離呀，繼續返狗屋呀

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

快啲快啲

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

快撚的死就岩警犬

生要害家人，死要累街坊

非常好

啱 d黑醫護咪撚醫啦
俾佢返大陸醫好過

最緊要個人有事

睇錯柴狗

唔好救佢哋

娶雞

黑警死全家不是口號

老母個狗妻friend就係住呢到
千祈要有事
Send SaveHK邀請send得咁開心吖拿？

Happy New Year！！ 年年有今日！！

生滋狗
黑警死全家

送班肺炎狗去武漢醫

係呀，一戴就係暴徒

天眼恢恢疏不漏
黑警死全家

真正死全家

Yeah!Yeah!Yeah!Yeah!

fc左未
上次觀塘嗰單呢

舞王

每日一願望 黑警死全家
打空針算啦嘥資源

黑警快快死全家

叫佢返狗屋放幾粒tg消毒再叫啲病毒行返上行人路咪得囉

人在做天在看

我就支持唔好隔離

佢哋肯定係唔記得同啲病毒講聲唔該借歪喇

有十隻死狗負評 快啲揀定棺材

而家都無宣佈
係唔係即係無確診到?
全香港人都好撚失望喎

快撚D變淘大E啦

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底